中印衝突 印度向邊境 增加一倍軍力 送大量軍糧 包括咖哩

中國解放軍加強臨戰特訓、部署更多武器。印度也不甘示弱，增加一倍軍力、送大量軍糧，包括最著名的....
#就算到邊境打仗也不能少的印度料理

老解唔好送頭軍營張被要人

冷氣將軍：留返俾我決定

買晒印度咖喱，等佢哋餓死

印度自己種好多香料，可以自給自足同時賣出口，怕佢唔賣俾你好過啦！

摺被軍幾時送D熊貓上前線

鄉下加油

都未到一級

打未呀

百國聯軍

隻揪印度佬其實有冇得打

老解

打仗聞到咖喱味，都想投降食埋一份

準備

印度準備咖哩
強国梗係準備蝙蝠啦，嚇到對面都唔夠膽打

屌你老母聞到都想食點打仗

仲以為講緊咖哩（仔）

老解唔好送頭
輸左會死全家

包裝咖哩擺得耐，易煮易帶
方便行軍喎

士氣+10